/* 
  Localizable.strings
  ModelBook

  Created by zdjt on 2017/8/7.
  Copyright © 2017年 zdjt. All rights reserved.
*/
/* BaseTabBarViewController */
"tabBar-titleA" = "首页";
"tabBar-titleB" = "工作";
"tabBar-titleC" = "上传";
"tabBar-titleD" = "聊天";
"tabBar-titleE" = "我的";

/* 新特性 */
"introTextA" = "下一页";
"introTextB" = "开始体验";
"Complete" = "完成";

/* LoginViewController */
"loginButtonTextA" = "登录";
"loginButtonTextB" = "微信登录";
"loginButtonTextC" = "注册";
"loginUserNamePlaceholder" = "账号";
"loginPwdPlaceholder" = "密码";
"input new password" = "输入新密码";
"input again" = "再输一次";

/* RegisterViewController */
"registerPhonePlaceholder" = "电话号码";

/* VerCodeViewController */
"verCodeDesA" = "输入验证码";
"verCodeDesBPartA" = "请等待验证码,";
"verCodeDesBPartB" = "s后重新发送";
"verCodeDesC" = "重新发送";

/* PersonInfoAViewController */
"infoRePwdPlaceholder" = "重新输入密码";
"infoIDNumPlaceholder" = "身份证号";
"infoIDNamePlaceholder" = "身份证姓名";
"infoDOBPlaceholder" = "出生日期";
"Cancle" = "取消";
"Confirm" = "确认";
"infoAModel" = "模特";
"infoACompany" = "公司";
"infoAMakeupArtist" = "化妆师";
"infoAPhotographer" = "摄影师";
"infoAIndividul" = "个人";

/* PersonInfoBViewController */
"Address" = "地址";
"Height" = "身高";
"Weight" = "体重";
"My Hour Rate" = "时薪";
"My Day Rate" = "日薪";

/* LoginFieldViewController */
"Choose Your Field" = "领域";
"Advertisements" = "广告";
"PhotoShoot" = "精品图片";
"Swimsuite" = "泳衣";
"RunWay" = "T台";
"Outdoor" = "室外";
"Underwear" = "内衣";
"CoverGuy" = "封面";
"Street TaoBao" = "淘宝街拍";
"Events" = "运动";

/* HomeViewController */
"P&MakeUp" = "摄影化妆师";
"Model" = "模特";
"KOL" = "网红";
"Server return error" = "服务器返回错误";
"Save" = "保存";
"Report" = "举报";

//Chiang
/*ProfilePersonalAuthorizeViewController*/
"Profile Name" = "姓名";
"Identifier Number" = "证件号";
"Identifier Photo" = "证件";


/* upload */
"album" = "相册";
"video" = "视频";
"photo" = "照片";
"livestreem" = "直播";
"switch" = "切换";
"upload" = "上传";
"return" = "回退";
"too_short" = "不能低于最小时间";
"movie_saving" = "正在保存...";
"save_saveToAlbum_succeed" = "保存成功";
"record_complete" = "录制完成";
"record_dealing" = "正在处理...";
"record_failed" = "录制失败";
"check"  = "查看";
"videoOK" = "上传";
"profileAboutMe" = "关于我";
"profileAbout" = "关于";
"profileFollowers" = "粉丝";
"profileAttention" = "关注";
"profileChat" = "聊天";
"profileEdit" = "编辑";
"profileTitle" = "简介";
"profileCreateJob" = "创建任务";
"profileFollowing" = "我关注的";
"profileSaved" = "我的收藏";
"profileBook" = "预约";
"profileCancelBook" = "取消预约";
"profileconfirm" = "确定";
"profilepastjobs" = "之前的工作照片";
"profilepastjobscomments" = "之前的工作评论";
"profilepastjobsComment" = "评论";
"profilepastjobsReport" = "举报";
"profilepastjobsfrozen" = "提交";
"wallet" = "钱包";
"History" = "支付历史";
"ProfileEdit" = "编辑";
"ProfileEditDone" = "完成";
"ProfileAddress" = "地址";
"Binding weibo" = "绑定微博";
"Profile Unauthorized" = "未认证";//Chiang
"Profile Authorizing" = "审核中";//Chiang
"Profile Authorized" = "已认证";//Chiang
"Profilewaist" = "银行卡";
"ProfileProfile Photo" = "头像";
"ProfileAbout me" = "关于";
"ProfileHeight" = "身高";
"ProfileWeight" = "体重";
"ProfileMy Hour Rate" = "时薪";
"ProfileMy Day Rate" = "日薪";
"ProfileProfileEditDone" = "完成";
"Profilesetpassword" = "设置密码";
"Profilesetpassword" = "设置密码";
"Cancel Apply" = "取消申请";
"withdraw" = "提现";
"Payment history" = "支付历史";
"Setpaypassword" = "设置支付密码";
"Launch" = "我发起的";
"Waiting" = "等待回应";
"NotPass" = "未通过";
"Pass" = "已通过";
"Success" = "已成功";
"Choose Upload video" = "选择上传视频";
"Choose Upload Photo" = "选择上传图片";
"Cut Out And Upload" = "截取并上传";
"Give a Rating" = "评分";
"Report a complaint" = "评论";
"Write a comment ..." = "写一个评论……";
"Photos off Comment" = "评论图片";
"Comment" = "评价";
"Report Job" = "举报工作";
"Terrible Service" = "服务不好";
"Late" = "迟到";
"Fake photos" = "图片不真实";
"Unprofessional" = "不专业";
"No Show" = "不显示";
"Good" = "好评";
"Cancel" = "取消";
"Save Photo" = "保存图片";
"Upload Photo" = "从手机相册上传";
"My Photo" = "个人头像";
"Save Success" = "保存成功";
"Upload Success" = "上传成功";
"Upload Failure" = "上传失败";
"Logout" = "退出";
"cancelHidden" = "取消隐藏";
"Hidden" = "隐藏";
"Delete" = "删除";
"Delete Success" = "删除成功";
"Delete Failure" = "删除失败";
"Hidden Success" = "隐藏成功";
"Hidden Failure" = "隐藏失败";
"Cancel Hidden Success" = "取消隐藏成功";
"Cancel Hidden Failure" = "取消隐藏失败";
"BlackList" = "黑名单";
"AddToBlack" = "加入黑名单";
"RemoveFromBlack" = "取消黑名单";
"Warm Prompt" = "温馨提示";
"Sure you want to delete this job?" = "确定要删除该工作么?";
"Sure you want to hidden this job?" = "确定要隐藏该工作么?";
"Sure you want to cancel this job?" = "确定要取消该工作么?";
"Sure you want to complete this job?" = "确定要完成该工作么?";
"Sure you want to complete his this job?" = "确定要完成他的工作么?";
"Sure you want to cancel his job?" = "确定要取消他的工作么?";
"Through the application need to pay a deposit, sure you want to agree with their application?" = "通过申请需要缴纳一定的保证金,确定要同意他们的申请么?";
"Sure you want to applay this job?" = "确定要申请该工作么?";
"Sure you want to join this job?" = "确定要加入该工作么?";
"Sure you want to cancel hidden this job?" = "确定要取消隐藏该工作么?";
"Sure you want to delete this resource?" = "确定要删除该资源么?";
"Sure you want to log out?" = "确定要退出登录么?";
"Sure you want to cancle job?" = "确定要取消任务么?";
"Temporarily no data" = "暂无数据";
"Jobs 15 bookings through MB" = "已成功预约15次";
"Price per posting" = "发布价";
"Age" = "年龄";
"ProfileCategory" = "类型";
"ProfileAddress" = "地址";
"Function temporarily not opened!" = "功能暂未开放!";
"Cancel the reservation success" = "取消预约成功";
"Cancel the reservation failure" = "取消预约失败";
"Chat function is temporarily unavailable" = "聊天功能暂不可用";
"To upload" = "开始上传";
"Avatar uploaded successfully" = "头像上传成功";
"Being updated" = "正在更新";
"Update successful" = "更新成功";
"Update failed" = "更新失败";
"Please fill out the changes" = "请填写修改内容";
"Is setting" = "正在设置";
"Set up to pay the password successfully" = "设置支付密码成功";
"Set up to pay the password failure" = "设置支付密码失败";
"The new password" = "新密码";
"Confirm new password" = "确认新密码";
"Confirm to submit" = "确认提交";
"Job details" = "工作详情";
"No more pictures!" = "没有更多图片了!";
"Resources on the cross..." = "资源上传中...";
"Upload Resource" = "上传资源";

/* Jobs */
"Search" = "搜索";
"Create Job" = "创建工作";
"Job Name" = "活动名称";
"Location" = "地点";
"Start" = "开始";
"End" = "结束";
"Number of Girls needed" = "名额";
"Category" = "需求的类型";
"Rating" = "价格类型";
"Rate" = "单价";
"Numbers" = "数量";
"Description" = "详情描述";
"Photos of Event" = "活动相关图片";
"Apply" = "申请加入";
"Post" = "上传";
"Job Description" = "工作简介";
"Man" = "男";
"Woman" = "女";
"Day Rate" = "日薪";
"Hour Rate" = "时薪";
"Please Choose Start Date" = "请先选择活动开始时间";
"Start Date Should greater than End Date" = "活动结束时间需要大于开始时间";
"Choose Time" = "选择时间";
"Book Day" = "按天预约";
"AM" = "上午";
"PM" = "下午";
"Continue" = "继续";
"Back" = "返回";
"Done" = "完成";
"Pay Succeed" = "支付成功";
"phone number" = "手机号码";
"contact number" = "联系电话";

